條女真係好撚正

話說我細佬條女 黎我地入屋唔撚識叫人 見到我老豆老母直行直過 自己對鞋上面有嘔吐襪要我老母洗 黎我地屋企訓就用我老母支牙刷 仲要冇問過 底衫褲仲要老母洗完幫佢曬埋 平時過黎食飯 請放題 韓燒 至少都百幾蚊餐 多謝都冇撚句 全屋都好撚似卑條女勞伇咁 條女上黎食飯唔撚講聲先 搞到我老母將佢自己碗飯卑條女 然後再自己煮麵 正常上自己條仔屋企食飯 點都會幫下手洗下碗 做下家務啦下話 條女次次都係坐埋一邊 又冇禮貌 老母教佢做家務 仲要翻我老母 之前仲問我細佬點解我地全家都咁唔鐘意佢 我老母唔care 仲係對佢好好 但我真係好撚睇唔過眼 遲啲嫁埋入黎就真係

嘔吐襪 邊度有得買

比佢電話我 等我調教下佢

打錯sor

你阿媽用過既牙刷都夠膽用

奴性重到呢

閣下細佬應該係低能嘅

話條女公主丫佢又連你老母牙刷都肯用
佢似係真係麻甩唔識野多啲喎

屌，我細佬咪一鳩樣，條女搬左黎住，個個月出糧比晒d錢條女揸，條女就日日食睡柯，洗衫都係我老母幫佢洗，屌又屌過，細佬唔醒覺你點屌都冇用

為左屌閪做奴隸 犧牲埋屋企人做埋一份
屌柒個垃圾細佬啦 唔理既 當面屌柒條女

好想睇下咩樣

柒樣 冇身材 人又西 唔知我細佬中意佢啲乜

我屌條女既話會卑老母話翻轉頭

冇家教 基本禮貌都冇

之前已經屌柒過 佢同我老母講話翻我mean

同你好似
不過係我阿哥條女
完全無問過自己帶返黎住
又污糟又亂又無手尾
食完野唔會洗
有時仲要老母煮埋野佢食
老母又無野仲同佢吹水
好鬼憎佢

當面講啦懦夫

等我召喚巨龍教訓佢

條女可能性方面好滿足你細佬，含吹瀨啜屌屎眼cosplay sm乜都得。

利申: 我細佬same case, 條女又係好黑人憎無家教。
本身都係同你一樣好奇怪佢中意條女啲乜。有次無意中發現佢淘寶啲性感內衣同肛交玩具先醒覺。 你細佬走唔甩嫁啦

屋企有人都照搞 有次撞正條女冇著褲走左出黎